你地分手嗰時會唔會chur對方

事情係是咁的，我同男朋友一齊左2年 long d。佢一直以嚟都對我好好，無啦啦前排不斷話要冷靜。之後一次過講哂佢一路以嚟對我嘅意見，又話我太chur佢。咁我一時之間接受唔到咪係咁搵佢，打比佢，問佢，chur佢。最後佢已經好決絕，佢話頂唔順我分手嗰幾日係咁搵佢！
我依家可以點做？真係未放得低

正評： 會
負評： 唔會

死chur仲反感

唔會囉

人地話你太chur你仲係咁打去

Chur完 後悔莫及

之前都係long d兩年之後分手 chur左佢半年都唔無用 其實突然話淡多數另有對象，唔想破壞形象先咁講。唔chur佢反而有機會令佢掛住你

你淨係諗自己感受，想揾佢， chur佢。
換下佢角度，佢唔願意比你綁住(對你去到甘願放棄其他), 要私人空間

利申， 情況類似

樓主係咪好無安全感所以平時佢一唔覆/遲覆你就嬲

Chur完了 佢依家話我地已成過去 叫我重新出發

係呀 我好無安全感
佢唔覆我會唔開心 跟住繼續搵佢

我都覺得佢係有第二個
對我有意見 點解唔一早講 要拖咁耐 突然之間講

每個人就算愛對方都好，都需要有自己空間同時間 佢都俾晒signal同你講佢頂唔順，你都仲唔收

姐係要分手？無彎轉？

我唔想

真係好難受 一開始講到話要一生一世 我都係以結婚為目標同佢一齊 點解最後會變成咁

而家咪就係要暫時唔chur佢，過幾日再同佢道歉，話以後唔會要犯，同佢講你打算點改，睇下有無彎轉lor

好啦
我成日都忍唔住要搵佢
可唔可屌醒我

人地都係因為你chur先要分手姐，你再chur就一定無彎轉

你個case已完
如果佢平時冇出過聲
突然一次爆發
代表諗左好耐同唔同你講
之後你再chur多次 就代表佢同你分手係啱
因為警告左你 你都係咁

我唔chur幾日再搵返佢呢？

咪撚搵佢啦 條死仆街賤人 番埋啲cheap工 條j又細 又係窮撚公屋仔 憑咩咁樣對你呀 大把條件好好既人對你好啦 比條淫蟲仆街搞到自己唔開心 憑咩姐 佢條件咁撚差有咩資格話你chur block你呀 憑咩呀 我未見過人條j咁細 初初又係佢條仆街追人 見佢間屋咁細條j仲細已經唔想理佢 到你鐘龍佢佢呢家鐘意第工個呀 佢無第二個會鬼飛你咩 可惜第二個又唔吼佢 正柒頭 呢家分左手佢再搵左第二件狗屎垃圾 你咪由佢食屎囉 條垃圾廢柴公屋細撚最廢果間地勤 慢慢做狗啦食屎狗

愛你既人
一時諗唔開，你chur有機會

唔愛你既人chur 唔chur都走

結論：chur 搏盡無悔。

唔chur 準備定俾人搶走。

幾日內習慣左你不在身邊 ，狗公埋哂身

你可以試一下
但係基本上你再搵佢
佢都會覺得你喺度煩佢
比喻就係
冷氣機滴水
你搵個杯去載d水
日積月累 慢慢滿
去到最後你即使滴多一滴水 佢都會漏

何謂愛你？
感情 你個樣，身型，家底，所有對佢有價值既野

我都係咁諗 所以好chur 但我知係錯嘅 唔再可以chur了

如果你係垃圾chur都冇用
如果你唔覺得自己一無是處，就盡力chur.
機會要爭取

如果你係垃圾chur都冇用
如果你覺得自己一無是處，就盡力chur.
機會要爭取

樓主個ex就係俾樓主chur到唔愛佢, 你仲叫佢chur多d, 你係咪靠害

係囉 但其實我覺得自己都算chur
佢之前都一直好好地

關咩事 條囡搵到野講姐 你唔chur佢 味一樣搵第樣野講分手

相處上互相配合唔到, 呢個都已經係一個好明顯既分手原因啦

因為太chur分手>>機會是要爭取搏盡無悔？？？？？
依個世界唔係懶熱血就得。

無安全感，俾你追返(雖然無乜可能)，你唔chur佢你就自己辛苦，你chur佢就佢辛苦。

都係搵返下一個係可以留喺你身邊，唔駛你咁chur，自己都注意下俾d信心人

係咁樣 狗公就唔會入到位啦
人地味又係靠chur

如果你男朋友對你好好
又雙方都好確定對方嘅地位
你依然覺得冇安全感，然後chur佢
咁樣就犯左兩個錯
1. 佢對你好，盡自己能力比安全感你，你都係覺得冇，即係話緊佢比唔到安全感你。即使其實只係你個人好容易冇安全感，唔係對方比唔到。但係對方都會覺得自己比唔到。

2. 係咁chur對方，搵唔到就瘋狂搵，搵唔到就會唔開心。你男朋友話冇壓力都係呃人啦。拍拖為乜？唔開心，壓力大，拍來做乜？

上面有巴絲話過，唔chur就會冇，chur盡無悔。

我就覺得，拍拖，結婚，甚至所有感情都同釣魚差唔多。一有魚，你係咁扯上來，條魚絲一定斷，但係你唔扯，就唔會釣到條魚上來。類似嘅例子仲有放風箏。得，兩樣都唔識，唔緊要。

一句講曬，要有收有放，任何嘢都適可而止。

希望樓主今次攞到經驗啦。如果你男朋友都有唔捨得嘅，都有機會箍翻嘅。但宜家個情況係人地講完太chur，你繼續chur佢，一來，佢可能真係頂唔順，冇得救啦。二來，佢真係有第二個，佢仲大條道理同你分手，你反而即刻唔chur，佢冇位入，仲係冷冷淡淡嘅，即係有第二個，唔要都罷就。

我係女

可能係long d 所以成日亂諗

女人講野信一成

樓主一係chur 一係決斷些少，俾1-3日大限佢，放棄就唔好回頭。
唔好又唔chur又心掛掛

做男人一係堅持
一係決斷瀟洒

我依家已經chur完了 都迫到佢好辛苦 我諗佢都放棄喇 我都放棄喇

想當年我chur左成個星期
日日轟炸，等放工
最後成功左
而家調教返佢。

最初拍拖6個月嘈分手，
而家拍左4年

自己感受下成功機會大唔大
自己有冇價值（感情，樣，錢，身型）
有既就堅持
冇既就決斷

人地樓主都話左自己係女

100%條仔有第三者或樓主唔識打份，身型差左。
男人好易估

自問樣唔差 可能係有第三者啦

9成 男人貪新忘舊。
要睇佢係味出街玩完識返屋企。
男人天性難改
有些會乖點但受不了誘惑，有些天生花心

想挽救，再先知道對手係咩先。

我拍拖太認真了
認真就輸了

都未知係咪

一定要知死因，救唔救返生後話啦

佢咪話我太chur lor 相處模式有問題
但我唔明點解佢唔比時間我改

搭單一問
想問受唔到誘惑但識番屋企既男人係咪真係值得第二次機會
一方面唔明點解愛另一半都會受唔到誘惑
另外又驚俾完機會佢遲早又再出去玩

值唔值自己諗，出得去玩實有第2次。
如果除左呢個問題，個男人都冇咩其他野，咁其實都算好好架啦。
總之佢肯返返屋企，大是大非放返家庭第一位就可以。

男人基因天性係周圍搵伴，冇得改。

另外要睇你自己易唔易再搵伴，易既。
當然女性單身主義而家都大把人追求

搵得靚仔做男朋友，佢受既誘惑一定好大。
預左有第三者都得。
但最重要返返屋企同家庭放第一位。

又靚仔又換伴個D係狗公。happy就得

除非你肯搵窮，專一，樣衰，咁安全感味最高囉

拍拖唔識比空間人都算
分左手都仲要繼續chur係咩事

分左手還分左手，chur 還 chur
分手後1-2個月，都未算感情斷哂。

如果本身自己樣衰，窮，冇料。
咁樣死chur都唔會有結果。
但純有第三者，貪新鮮，要chur返。
實有機會

但係分手其中一個原因係太chur 然後繼續chur 喎

關咩事 chur 唔係主因。
貪新忘舊才是。

俾第三者chur 個男人會覺得煩咩？

樓主可以睇下依個po

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

好明樓主你 因為我都係longd
我又係咁chur佢 因為我覺得咁我地見唔到面 如果係同一地方我會直接走去同佢面對面傾啦 仲點會咁chur佢 就係覺得電話係我地唯一溝通維持關係方式 我先係咁搵佢姐
唉 前幾日佢都同我講話冇將來 叫我move on
但我真係move on唔到 我都以為我地捱埋呢兩年就會以結婚為目標 我都同佢講無論點我都會等佢

其實你要做嘅嘢係重新吸引佢
而唔係chur 佢
chur 只會令佢覺得反感，更加唔鍾意你

但老實嗰句
咁多分手嘅原因只有一個
就係 佢唔夠愛你
long d 又特別難搞

利申 long d 差唔多半年 好好哋哋忽然帽咗

都無講過有第三者既存在
已經講到有第三者所以散好似係真實咁

我覺得又係雙方溝通既問題
條仔忍左咁耐先出聲
唔鐘意人chur又有心想維持個關係應該一早出聲同樓主傾呢個問題
唔講咪當你受得住囉

不過樓主都應該係字裡行間feel到佢唔鐘意人chur
就應該唔好係咁chur人啦

不過有d人係好缺乏安全感
我都一樣所以明白樓主心情
只可以希望下一個對象都係缺乏安全感既
唔介意成日on call報到做咩都會講聲咁

同埋long d我相信都係其中一個原因黎既
你地幾歲我唔知啦
long d就不嬲都好難維持架啦
由佢出國開始呢幾年起
係佢身邊既都唔係你

其實佢本身係我眼中係好仔唔會周圍玩 簡佢都唔係因為樣
本身以為會有好男人唔會周圍搵伴同玩女 係咪真係冇啲咁既人存在

可能未認清男人本性 就算佢出去玩完識番屋企我都唔係好接受到
但又犯賤唔捨得放手⋯

同感 係香港就唔會咁chur la
係覺得 見嘅時間又唔多先要成日打電話姐 咁都話人chur
我都move on 唔到
一諗起佢話要同我嘅將來計劃就好sad

咪係囉
我feel 唔到 我成日都驚自己太chur(一齊嗰時） 所以有就成日問佢 我煩唔煩 會唔會太chur 但佢又覆我 唔會太chur 佢話chur姐係緊張佢
轉個頭又話因爲chur而分手

我地廿頭
係呀 佢就係話同身邊朋友傾過 覺得放得太多時間係我身上 所以想分手

似有第三者
仲愛你 仲想同你一齊點會唔比你改

加油呀 我地要努力變得更好 令佢後悔

我有問過佢 佢話無
不過我都覺得佢有

我都一樣
又話已成過客😪
你仲好啲
我5個月之後仲一樣😪

我都係😪
分手前一晚話我愛你一生一世

我都係

一晚之間發生咩事 突然到咁？

入呢個叫春group會被屌醒
雖然我仲未成功，唉

佢發現我仲未刪之前同狗公影既合照
我即刻係佢面前刪
都冇用

我都係 日頭仲好地地 夜晚話要分手

其實大局已定仲講咩chur唔chur 放低啦樓主

喊到嗰心拿住拿住痛

唉
冇彎轉 冇尊嚴

我對上一個就係臨分手比我chur到block左我，結果我後悔莫及

不敢再chur 了 順其自然啦

你地拍過幾次拖呀

注定咗分手 chur唔chur無分別

我4
佢3

Chur 因為自己冇條件再搵第二個

其實唔係 但我真係好愛佢

我明你 覺得以後唔會再有嗰咁好條件嘅人中意我呢嗰乜都差嘅人

行得呢步 多數諗左好耐 或有第三者
咁決絕根本就決定左 唔好晒時間 （過來人）

女仔係咪真係決定左就無彎轉？

男人多情 女人絕情 你話呢

點解可以咁絕情
女人其實最愛既係自己？

瀟灑點吧 前面仲有一大片森林
時間會沖淡一切

我明 但我好辛苦

由佢啦絲，我個時都覺得個天冧落黎咁。宜家咪一樣好地地，有個好錫自己既男朋友 反而係我個ex，周不時都重要whatsapp我話miss me，又唔諗下自己個時幾絕情 好好愛錫自己唔好衰俾d ex睇呀

同意

比人反感咗

收到了 我move on 喇！繼續落去好辛苦

加油呀 自己活得比佢好更加重要！

我寧願佢過得比我好
我真係好愛佢

傻啦 你唔好咁啦
佢只會覺得你越來越無吸引力！

女仔會咁諗？
我諗我要時間去接受...

我以前有個ex 死chur爛chur 最後我只係好憎佢 覺得佢好煩
比多啲嘢自己做 會好啲 做下運動 陪下屋企人仲好啦！ 係你嘅 隔幾多年之後都係你嘅

但我依家又走去chur人 好蠢

想請問如果係一個好有原則既女仔
佢話唔會走回頭路
係咪可以理解為將來真係無機會復合？
定係依個係依家依一刻既諗法係咁
將來既野無話無可能？

其實將來好多嘢都唔知 無話無可能嘅 不過都唔好咁大期望

負評多過正評，其實d人拍過拖未

可能佢地好理智
我就真係無佢地咁理智 我真係忍唔到

其實chur係正常，因為你有愛過

唔甘心
可能咁係唔成熟嘅表現

唔緊要啦，隨遇而安，做好自己先

好sad

你都要接受自己黎緊呢段時間會好掛住佢好想text佢，但記得呢d時間總會過去，記得忍手唔好俾自己落番個氹道

我依家諗住停一停先
希望佢想起我的好 然後聯絡返我

一睇就知識左第個

唉 唔知

佢真係溝第二個呀 Dklm
又肥又7 屌

即係一早變左心搵藉口分手？

係 但佢依幾日又搵返我

好唔開心 點解要咁做
新鮮感咁重要咩

我都想知點解
一齊經歷過左咁多野
一句就抺去哂所有野

咪係囉 屌 我唔開心 fk
自問自己對佢唔錯

一睇你咁講就知一定有

未玩夠
早走早著
唔好諗太多
佢唔係以前嘅佢

Chur 得返都有條刺
一不離二 二不離三講分手

你經歷多幾次 自然會睇淡好多

好想chur 返嚟
自問好過嗰條女 10倍

可以點做

好想chur 返嚟

佢仲有keep 住搵我
但唔一齊返 話係朋友 係咪好仆街

佢唔想太hurt你所以咁講?
佢已經唔會主動搵我，我搵佢佢又唔應

我都唔知呀 唉 佢又話有機會一齊返

我覺得你做好自己先 到時可能有更好嘅選擇呢

係 依家只可以做好自己

以為我開 po
唔愛就唔愛了, Chur唔 chur都唔會返黎
已經分左手好多年, 有時都仲會夢到佢會返黎我身邊 放過自己啦

通常都係有下個先咁决絕

對對情侶拍拖都誓誓旦旦㗎啦，唔用時間證明講到天花龍鳳都無意思

咪理佢啦 就算理都要好冷淡咁覆
佢搵你幫佢過渡失戀期咋
血的教訓

有無人可以教下我點做 好痛苦

斷聯

我忍唔到

我覺得chur都要有技巧咁chur

如果

如何

只可惜冇如果

算啦 chur 嚟無用了
Long d 根本無咩點相處過 由佢啦 算啦唉

忍唔到就會好似我咁
Chur黎冇用
佢只會越黎越反感
我搞到冇彎轉 已經將佢推左比其他人

請問點樣先係有技巧咁chur?

自問好過佢十倍
你應該可以搵個好條仔十倍既男朋友

數學差 係咪咁計

樓豬同我一樣
都係話我太chur 心諗不嬲都係咁
又冷靜期 最尾都係分手
其實一早識左第二個 都唔肯認

樓主我同你情況一樣
我都係long d
一開始講分手啲原因講到係我問題
但最後其實佢係鐘意咗第二個
不過我已經move on了

Suppose 係
我啲朋友都話我仲大把market
但係我份人就係念舊
有種同人一齊就想一生一世嘅諗法
係咪太傻

咪係囉 一路都係咁chur 架啦 以前問佢會唔會太煩佢又話唔會 話仲意我咁煩 依家又話人煩 要分手 屌 識第二個咪講囉 唉

唔傻
起碼我都係咁諗

唉 加油啦 希望下個情人都係咁諗

Ching，竟然佢講得分手，點解唔可以尊重下佢？等呢段感情結束呢？我幾個月前都好似你咁，想 chur 佢返黎，做左啲好柒既野，自己覺得為左佢，乜都願意做，但換來既係令佢更加佢得分手係岩既決定。

都試過提升自己吸引力去吸引佢返黎，但唔 work。最後係自己睇化左， move on。

有時啲野緣份盡左就盡左。好好用呢段時間反醒自己有乜做得唔好既地方，有就改善一下。

日後儘量別教今天的淚白流！

下個會更好！

好多時分手 對方都未必會講真正原來，始終唔係個個都想認自己係仆街。

真係唔想分手 成日存在希望

樓主宜家點 一齊返定分開？

仲係分開

咁你地仲有冇聯絡？佢有冇keep住搵你？

前排有

九成有咗第二個
利申 試過

醒下啦。唔好倍大佢既。搵多啲活動填滿自己時間，好快會 move on! 利申：試過同走出埋陰霾（有興趣可以睇返我個 post）。

加油！祝你早日搵到岩你果個。

當日你飛你ex時係因為乜？？

真心想知道究竟係咪應該要分手
女朋友喺香港 我喺美國
我grad左想留喺度
我唔想返香港
但同女朋友long d左年半
想一直落去

佢飛我

你女朋友點睇先？
如果兩個人堅持到 就唔好咁輕易分手 真的！

佢飛你又係鍾意咗第二個？

嗰時你無chur佢係因為唔夠愛？拍好耐淡咗？

佢梗係想我返香港
佢覺得我唔返就無可能一齊行到落去
我都講過好多次我未決定
雖然都好大機會係想留呢邊
所以完全唔知應該點

佢會唔會過去搵你？